其實起班黑社會底有冇用?

佢地圍內全部黑底
出街又唔怕人指罵
佢兇番你轉頭
個個大大隻身材有番咁上下
行埋去同佢鬥打一定輸硬
有d又少上網
究竟起佢地底作用係乜?